有冇人同我一樣 由細到大都未被人尊重過

由屋企到學校到返工既地方 呢10幾年都冇被人尊重 基本上我既生存仲慘過隻狗
起碼狗都有d尊嚴
屋企人 由細到大 永遠要將我同其他人既仔女比較一餐 就算考到頭幾名 會話點解考唔到第一 點解得90幾分 人地嗰仔次次唔係第一就第二
同埋 屋企人重視細妹多過我 次次咩事都保我細妹 買衫買鞋等等次次都買成堆貴價野比佢 我次次得到既都係d特價品次貨 最記得有次 我細妹整爛左我1件好鍾意既飾物 我屌到佢喊 我老豆之後打撚到我成個豬頭咁 有時諗緊我係咪佢地親生 日日係屋企對佢地真係好痛苦

係學校 我平時就係d唔多出聲既人 雖然我成績係唔錯 但係個人身高唔高 所以成日比人恰 呢樣都算 我曾經同個教畜反映過 佢屌鳩我轉頭 話你諗下自己有咩問題啦 仲同我講 你睇下第1名嗰個同你既差別啦 人地又係讀書好又多朋友 我嗰陣覺得 呢個世界既第2名同矮仔好慘 永遠要活係人地之下

之後我冇心機返學 讀到中三就quit 跟住出嚟做左年野 後來入返間中學 就算高左 命運一樣 依舊被排 因為埋唔到堆 有試過埋堆 但依舊比人撚狗咁撚同背後講壞話

講起返1年工 返咩就唔講 真係地獄嚟 班老屎忽 除左識恰後生點鳩人做野冇第2樣野係識 就係呢年地獄生活 令我決定讀返書

夠竟我前世係咪做左咩衰野 搞到今世活到咁 冇朋友 冇屋企人

我尊重樓主
I know that feel bro

可憐人必有可恨處

講得岩
我小學都俾人欺凌過
依家大個諗番起D瑣碎事
原來自己其實好多野都ON9當有趣

其實你有無諗過自己點解去到邊都俾人欺凌係自己問題?

人地恰你使理由 見你唔順眼好恰咪恰9你囉

就算係都唔會去到邊淨睇您一個唔順眼下話
認真冇理由既話人唔會無端端恰你浪費時間
唔排除呢個世界有啲on9仔既，但樓主都應該要自我檢討下

加油樓主

試下學試點尊重自己先
佢地唔尊重你個時
唔好死忍
同佢地照直講

如果都係依舊如故 無任何改善嘅
咪直接反面
無咗佢地你又唔會死

唔反抗
一世都唔會有人尊重你

的確係有依種人 仲要好多
但係你唔覺去到邊都比人恰 其實真係會係自己問題咩?
我小學個陣情況無你咁嚴重 但都係比人撚個種
起碼我都識到幾個仲有keep contact既真心fd
中學情況就好好多

其實家庭影響最大 好多野你潛移默化自己唔知
如果要怪欺凌你既人 不如怪你老豆老母

屋企同工作比人恰冇得好講啦
但學校恰親嗰啲多數都係樣衰on9仔黎，冇恰錯人

lm

其實可能你思考方式已經

樓主加油！